<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="plugins_title">Plugins do OctoPrint</string>

    <string name="plugins_help_title">Plugins do OctoPrint</string>
    <string name="plugins_help_message">Esta é a lista de plugins atualmente integrados ao Printoid.\n\nTodos os plug-ins do OctoPrint não estão implementados no Printoid e eu (o desenvolvedor) não posso integrar todos eles.\n\nPor favor, contate-me em contact@printoid.net se você gostaria de ver um novo plugin no Printoid. Vou refletir sobre sua integração (mas somente se for possível).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Este plugin OctoPrint controla uma fonte de alimentação ATX / AUX para ajudar a reduzir o consumo de energia e o ruído quando a impressora não estiver em uso.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin para desligar automaticamente o sistema após a conclusão da impressão. Pode ser configurado apenas quando o servidor está ativo.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Inspirado no OctoPrint-PSU Control e no SmartPlug Client TP-Link WiFi, este plugin controla um SmartLink TP-Link através da barra de navegação do OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_tuya">Este plugin controla SmartPlugs baseados em Tuya. Trabalho baseado em OctoPrint-TPLinkSmartplug e python-tuya.</string>
    <string name="plugin_desc_wemo">Este plugin permite o controle dos dispositivos Belkin Wemo através de botões de navegação e comandos gcode.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Controle praticamente tudo o que você desejar fazer no seu Raspberry Pi, OctoPrint e plugin Enclosure.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Exiba temperaturas na barra de navegação do OctoPrint. Para usuários de Raspberry Pi, este plugin permite mostrar automaticamente a temperatura da CPU do Raspberry Pi na barra de título do aplicativo.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">O Octolapse foi projetado para criar timelapses estabilizadas de suas impressões com o menor incômodo possível, e é extremamente configurável. Agora você pode criar um timelapse suave e sedoso sem uma montagem de câmera personalizada, sem necessidade de personalizações de GCode.</string>
    <string name="plugin_desc_prusathumbnail">Este plug-in extrai as miniaturas incorporadas dos arquivos gcode do PrusaSlicer, nos quais o arquivo ini do perfil da impressora possui a opção de miniatura configurada. Esse é o comportamento padrão do perfil da impressora Prusa Mini.</string>
    <string name="plugin_desc_printoid">O Printoid Plugin for OctoPrint recebe notificações push em tempo real sobre o status de impressão e muito mais, mesmo quando o aplicativo está em segundo plano.</string>
    <string name="plugin_desc_ultimakerfp">Este plugin adiciona suporte para arquivos Ultimaker Format Package (.ufp). Os arquivos do Pacote de formato Ultimaker são baseados em OPC (Open Packaging Conventions) e contêm gcode compactado e uma miniatura de visualização.</string>

    <string name="plugin_message_psu">O plug-in PSU Control deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do app.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">O plugin TP-Link SmartPlug deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do aplicativo.</string>
    <string name="plugin_message_tuya">O plugin Tuya Smartplug deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do aplicativo.</string>
    <string name="plugin_message_wemo">O plugin WemoSwitch deve ser instalado no seu servidor OctoPrint. Desta forma ele aparecerá automaticamente no menu à esquerda do aplicativo.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Este plugin será integrado muito em breve no Printoid :) Seja paciente, você será informado quando ficar disponível</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">O plugin Navbar Temp deve ser instalado no seu servidor OctoPrint.\n\nAssim, se você estiver usando um Raspberry Pi, a temperatura da CPU aparecerá automaticamente na barra de título do app.</string>

    <string name="plugin_not_available">Este plugin parece não estar disponível (ou não está instalado no seu servidor OctoPrint). Por favor, verifique seu status nas configurações do seu servidor OctoPrint.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Plugin não disponível</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Este plugin não está disponível nesta versão do Printoid. Por favor, considere atualizar Printoid para desfrutar deste recurso no app! (verifique em https://printoid.net os plugins disponíveis por versão)</string>


    <!-- AUTOMATIC SHUTDOWN PLUGIN -->
    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Servidor de desligamento após a impressão terminar</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Tipo</string>

    <!-- PSU CONTROL PLUGIN -->
    <string name="plugin_psu_enable">Ativar PSU</string>

    <!-- TPLINK SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tplink_enable">Ativar TP-Link SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Estado atual:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">Smartplug IP:</string>

    <!-- TUYA SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tuya_enable">Ativar Tuya SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tuya_state">Estado atual:</string>
    <string name="plugin_tuya_ip">Smartplug rótulo:</string>

    <!-- WEMO SWITCH PLUGIN -->
    <string name="plugin_wemo_enable">Ativar WemoSwitch</string>
    <string name="plugin_wemo_state">Estado atual:</string>
    <string name="plugin_wemo_ip">WemoSwitch IP:</string>

    <!-- NAVBARTEMP PLUGIN -->
    <string name="plugin_navbartemp_temperature">Temperatura da CPU do sistema</string>

    <!-- OCTOLAPSE PLUGIN -->
    <string name="plugin_octolapse_enable">Ativar Octolapse</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Estado:</string>
    <string name="plugin_octolapse_printer">Impressora:</string>
    <string name="plugin_octolapse_stabilization">Estabilização:</string>
    <string name="plugin_octolapse_snapshot">Instantâneo:</string>
    <string name="plugin_octolapse_rendering">Renderização:</string>
    <string name="plugin_octolapse_camera">Câmera:</string>
    <string name="plugin_octolapse_debug">Depurar:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Estado\ndisparo</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Estado\nextrusora</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Estado\nposição</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Mudança\nposição</string>

    <!-- ENCLOSURE PLUGIN -->
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Ligar:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Inicialização auto.:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Desligamento auto.:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Executar script</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Enviar GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatura: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Umidade: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Alvo</string>

    <!-- PRINTOID PLUGIN -->
    <string name="plugin_printoid_available">O plug-in Printoid está instalado no servidor OctoPrint</string>
    <string name="plugin_printoid_not_available">O plug-in Printoid parece não estar instalado no servidor OctoPrint, instale-o e emparelhe-o com o dispositivo para receber notificações em tempo real.</string>
    <string name="plugin_printoid_layer">Camada</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_in_memory">Camadas na memória:</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_title">Notificações na camada alteradas</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_info">Selecione as camadas para as quais você deseja ser notificado quando começar a ser impresso (requer a instalação do plug-in DisplayLayerProgress)</string>
    <string name="plugin_printoid_get_layers_failure">Falha ao obter a lista de camadas a serem notificadas para</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_success">Camada adicionada com sucesso, você receberá uma notificação quando atingido!</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_failure">Falha ao adicionar camada à lista de notificações</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_success">Camada removida com sucesso, você deixará de receber notificações para esta!</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_failure">Falha ao remover a camada da lista de notificações</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_title">Notificações sobre eventos MMU</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_info">Ignore as notificações do Prusa Multi Material Upgrade (MMU) quando precisar de assistência ao usuário, pela duração especificada (em minutos)</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_duration">Minutos</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_failure">Falha ao adiar eventos MMU</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_success">Eventos da MMU adiados pelos próximos %d minutos</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_title">Notificações sobre o andamento da impressão</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_info">Selecione para qual progresso será notificado quando for atingido pelo trabalho atual</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_off">FORA</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_10">A cada 10%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_25">Cada 25%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_50">A cada 50%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_at_end">Só no final</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_success">Notificações de progresso definidas para: %s</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_failure">Falha ao alterar as notificações de progresso</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_title">Gerenciar configurações de notificação</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_info">Gerencie as configurações de notificações (defina sons e vibrações específicos para todos os canais disponíveis)</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_title">As notificações sobre a cabeça aquecida esfriam</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_info">Quando a temperatura da extrusora cai abaixo desse limite após a conclusão da impressão, o OctoPrint envia uma notificação.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_success">Valor do gatilho da cabeça aquecida para a notificação de temperatura definida como %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_failure">Falha ao definir o valor do gatilho da cabeça aquecida para notificação de temperatura!</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_title">As notificações na cama aquecida esfriam</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_info">Quando a temperatura da cama cai abaixo desse limite após a conclusão da impressão, o OctoPrint envia uma notificação.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_success">Valor de disparo do leito aquecido para a notificação de temperatura definida como %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_failure">Falha ao definir o valor do gatilho da cama aquecida para notificação de temperatura!</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_info">Quando a cama aquece até a temperatura desejada pela seguinte duração antes do início da impressão, o OctoPrint envia uma notificação</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration">Minutos</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_success">Duração de aquecimento da cama aquecida definida para %d minutos</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_failure">Falha ao definir a duração quente da cama aquecida</string>

</resources>
