<resources>

    <string name="plugins_title">Плагины OctoPrint</string>

    <string name="plugins_help_title">Плагины OctoPrint</string>
    <string name="plugins_help_message">Это список плагинов, которые в настоящее время интегрированы в Printoid.\n\nВсе плагин OctoPrint не реализован в Printoid, и я (разработчик) не могу интегрировать их все.\n\nПожалуйста, свяжитесь со мной по адресу printoid.for.octoprint @ gmail.com, если вы хотите увидеть новый плагин в Printoid. Я подумаю о его интеграции (если и только это возможно).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Этот плагин OctoPrint управляет источником питания ATX/AUX, чтобы помочь снизить энергопотребление и шум, когда принтер не используется.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Плагин для автоматического выключения системы после завершения печати. Может быть настроен только когда сервер работает.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Работая под влиянием OctoPrint-PSUControl и TP-Link WiFi SmartPlug Client, этот плагин контролирует TP-Link Smartplug через навигационную панель OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_tuya">Этот плагин контролирует SmartPlugs на основе Tuya. Работа основана на OctoPrint-TPLinkSmartplug и python-tuya.</string>
    <string name="plugin_desc_wemo">Этот плагин позволяет управлять устройствами Belkin Wemo с помощью кнопок navbar и команд gcode.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Контролируйте практически все, что вы можете делать на Raspberry Pi/OctoPrint/Enclosure.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Отображение температуры на навигационной панели OctoPrint. Для пользователей Raspberry Pi этот плагин позволяет автоматически отображать температуру процессора Raspberry Pi в строке заголовка приложения.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">Octolapse разработан для того, чтобы стабилизировать интервалы между отпечатками с минимальными трудностями, и это чрезвычайно настраивается. Теперь вы можете создать гладкую гладкую замедленную съемку без специального монтирования камеры, никаких настроек GCode не требуется.</string>
    <string name="plugin_desc_prusathumbnail">Этот плагин будет извлекать встроенные миниатюры из файлов gcode PrusaSlicer, где в ini-файле профиля принтера настроена опция миниатюр. Это поведение по умолчанию для профиля принтера Prusa Mini.</string>

    <string name="plugin_message_psu">Плагин PSU Control должен быть установлен на вашем сервере OctoPrint. Затем он автоматически появится в левом меню приложения.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">TP-Link SmartPlug должен быть установлен на вашем сервере OctoPrint. Затем он автоматически появится в левом меню приложения.</string>
    <string name="plugin_message_tuya">Tuya Smartplug должен быть установлен на вашем сервере OctoPrint. Затем он автоматически появится в левом меню приложения.</string>
    <string name="plugin_message_wemo">WemoSwitch должен быть установлен на вашем сервере OctoPrint. Затем он автоматически появится в левом меню приложения.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Этот плагин будет очень скоро интегрирован в Printoid, будьте терпеливы :) Вам сообщат, когда он станет доступен.</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">Плагин Navbar Temp должен быть установлен на вашем сервере OctoPrint.\n\nПри использовании Raspberry Pi его температура процессора автоматически отобразится в строке заголовка приложения.</string>

    <string name="plugin_not_available">Этот плагин, кажется, недоступен (или не установлен на вашем сервере OctoPrint). Пожалуйста, проверьте его статус в настройках вашего сервера OctoPrint.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Плагин недоступен</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Этот плагин недоступен в этой версии Printoid. Пожалуйста, рассмотрите возможность обновления Printoid, чтобы использовать эту функцию в приложении! (проверьте на https://printoid.net доступные плагины для каждой версии)</string>

    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Завершение работы сервера после завершения печати</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Тип</string>

    <string name="plugin_psu_enable">Включить БП</string>

    <string name="plugin_tplink_enable">Включить TP-Link SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Текущее состояние:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">Smartplug IP:</string>

    <string name="plugin_tuya_enable">Включить Tuya SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tuya_state">Текущее состояние:</string>
    <string name="plugin_tuya_ip">Smartplug этикетка:</string>

    <!-- WEMO SWITCH PLUGIN -->
    <string name="plugin_wemo_enable">Включить WemoSwitch</string>
    <string name="plugin_wemo_state">Текущее состояние:</string>
    <string name="plugin_wemo_ip">WemoSwitch IP:</string>

    <string name="plugin_navbartemp_temperature">Температура системы SoC</string>

    <string name="plugin_octolapse_enable">Включить Octolapse</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Статус:</string>
    <string name="plugin_octolapse_printer">Принтер:</string>
    <string name="plugin_octolapse_stabilization">Стабилизация:</string>
    <string name="plugin_octolapse_snapshot">Снимок:</string>
    <string name="plugin_octolapse_rendering">Rendering:</string>
    <string name="plugin_octolapse_camera">камера:</string>
    <string name="plugin_octolapse_debug">Debug:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Trigger\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Экструдер\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Положение\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Положение\nchange</string>

    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Включи:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Автозапуск:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Автоматическое отключение:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Выполнить скрипт</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Отправить GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Температура: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Влажность: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">цель</string>

    <!-- PRINTOID PLUGIN -->
    <string name="plugin_printoid_available">Плагин Printoid установлен на вашем сервере OctoPrint</string>
    <string name="plugin_printoid_not_available">Плагин Printoid, кажется, не установлен на вашем сервере OctoPrint, пожалуйста, установите его и подключите его к вашему устройству, чтобы получать уведомления в режиме реального времени.</string>
    <string name="plugin_printoid_layer">Слой</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_in_memory">Слои в памяти:</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_title">Уведомления на слое изменены</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_info">Выберите слои, о которых вы хотите получать уведомления, когда они начинают печататься (требуется установка плагина DisplayLayerProgress)</string>
    <string name="plugin_printoid_get_layers_failure">Не удалось получить список слоев для уведомления</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_success">Слой добавлен успешно, вы получите уведомление, когда достигнете!</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_failure">Не удалось добавить слой в список уведомлений</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_success">Слой успешно удален, вы прекратите получать уведомления для этого!</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_failure">Не удалось удалить слой в список уведомлений</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_title">Уведомления о событиях MMU</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_info">Отключение уведомлений Prusa Multi Material Upgrade (MMU), когда требуется помощь пользователя, в течение заданного времени (в минутах)</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_duration">минут</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_failure">Не удалось отложить события MMU</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_success">События MMU откладывались в течение следующих %d минут</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_title">Уведомления о ходе печати</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_info">Выберите, какой прогресс должен быть уведомлен, когда он достигнут текущей работой</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_off">OFF</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_10">Каждые 10%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_25">Каждые 25%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_50">Каждые 50%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_at_end">Только в конце</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_success">Для уведомлений о ходе выполнения установлено значение: %s</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_failure">Не удалось изменить уведомления о прогрессе</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_title">Управление настройками уведомлений</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_info">Управление настройками уведомлений (определение конкретных звуков и вибраций для всех доступных каналов)</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_title">Уведомления о нагревании головы остыть</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_info">Когда температура экструдера падает ниже этого порога после завершения печати, OctoPrint отправит вам уведомление.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_success">Значение триггера нагреваемой головки для уведомления о температуре установлено на %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_failure">Не удалось установить значение триггера горячей головки для уведомления о температуре!</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_title">Уведомления об остывании нагретой кровати</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_info">Когда температура кровати упадет ниже этого порога после завершения печати, OctoPrint отправит вам уведомление.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_success">Значение триггера кровати с подогревом для уведомления о температуре установлено на %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_failure">Не удалось установить значение триггера нагретого слоя для уведомления о температуре!</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_info">Когда кровать нагревается до заданной температуры в течение следующего периода перед началом печати, OctoPrint отправит вам уведомление</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration">минут</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_success">Время прогрева кровати с подогревом установлено на %d минут</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_failure">Не удалось установить продолжительность прогрева кровати с подогревом</string>

</resources>
