<resources>

    <string name="plugins_title">OctoPrint\'s plug-ins</string>

    <string name="plugins_help_title">OctoPrint\'s plug-ins</string>
    <string name="plugins_help_message">Dit is de lijst met plug-ins die momenteel in Printoid zijn geïntegreerd.\n\nAlle OctoPrint-invoegtoepassingen zijn niet geïmplementeerd in Printoid en I (de ontwikkelaar) kan ze niet allemaal integreren.\n\nNeem contact met mij op printoid.for.octoprint @ gmail.com als je een nieuwe plug-in in Printoid wilt zien. Ik zal nadenken over de integratie ervan (als en alleen het mogelijk is).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Deze OctoPrint-plug-in bestuurt een ATX/AUX-voeding om het energieverbruik en de ruis te verminderen wanneer de printer niet in gebruik is.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin voor het automatisch afsluiten van het systeem nadat het afdrukken is voltooid. Kan alleen worden geconfigureerd als de server is opgestart.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Werk geïnspireerd door OctoPrint-PSUControl en TP-Link WiFi SmartPlug Client, bestuurt deze plug-in een TP-Link Smartplug via de navigatiebalk van OctoPrint.</string>
    <string name="plugin_desc_tuya">Deze plug-in bestuurt Tuya-gebaseerde SmartPlugs. Werk op basis van OctoPrint-TPLinkSmartplug en python-tuya.</string>
    <string name="plugin_desc_wemo">Deze plug-in maakt controle van Belkin Wemo-apparaten mogelijk via navigatiebalkknoppen en gcode-opdrachten.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Beheers vrijwel alles wat je zou willen doen op je Raspberry Pi/OctoPrint/behuizing.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Weergavetemperaturen op de navigatiebalk van OctoPrint. Voor gebruikers van Raspberry Pi kan deze plug-in de CPU-temperatuur van de Raspberry Pi weergeven in de titelbalk van de app.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">Octolapse is ontworpen om gestabiliseerde timelapses van uw afdrukken te maken met zo weinig mogelijk moeite, en het is uiterst configureerbaar. Nu kunt u een zijdezachte timelapse maken zonder aangepaste camerabevestiging, geen aanpassingen van de GCode vereist.</string>
    <string name="plugin_desc_prusathumbnail">Deze plug-in zal de ingesloten miniaturen uit PrusaSlicer gcode-bestanden extraheren waarbij het ini-bestand van het printerprofiel de miniatuuroptie heeft geconfigureerd. Dit is standaardgedrag voor het Prusa Mini-printerprofiel.</string>
    <string name="plugin_desc_printoid">Printoid-plug-in voor OctoPrint om push-notificaties in realtime te ontvangen over uw printstatus en meer, zelfs wanneer de app op de achtergrond is.</string>
    <string name="plugin_desc_ultimakerfp">Deze plug-in voegt ondersteuning toe voor Ultimaker Format Package (.ufp) -bestanden. Ultimaker Format Package-bestanden zijn gebaseerd op Open Packaging Conventions (OPC) en bevatten gecomprimeerde gcode en een voorbeeldminiatuur.</string>
    <string name="plugin_desc_tasmota">Deze plug-in is bedoeld om ITead Sonoff-apparaten te bedienen die zijn geflitst met Sonoff-Tasmota via weboproepen.</string>
    <string name="plugin_desc_toptemp">Deze plug-in wordt door Printoid gebruikt om de huidige ventilatorsnelheid te krijgen en de schuifregelaar dienovereenkomstig bij te werken.</string>

    <string name="plugin_message_psu">De plug-in PSU-besturing moet op uw OctoPrint-server zijn geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_tasmota">De plug-in Tasmota-besturing moet op uw OctoPrint-server zijn geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">De TP-Link SmartPlug moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_tuya">De Tuya Smartplug moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_wemo">De WemoSwitch moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd. Daarna verschijnt het automatisch in het linkermenu van de app.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Deze plug-in wordt zeer binnenkort in Printoid geïntegreerd, even geduld aub :) U wordt op de hoogte gesteld zodra deze beschikbaar is.</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">De Navbar Temp-plug-in moet op uw OctoPrint-server worden geïnstalleerd.\n\nMaar als u een Raspberry Pi gebruikt, verschijnt de CPU-temperatuur automatisch in de titelbalk van de app.</string>

    <string name="plugin_not_available">Deze plug-in lijkt niet beschikbaar (of niet geïnstalleerd op uw OctoPrint-server). Controleer de status ervan op de instellingen van uw OctoPrint-server.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Plugin niet beschikbaar</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Deze plug-in is niet beschikbaar in deze versie van Printoid. Overweeg een upgrade van Printoid om van deze functie in de app te genieten! (controleer op https://printoid.net de beschikbare plug-ins per versie)</string>

    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Sluit de server af nadat de afdruk is voltooid</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Type</string>

    <string name="plugin_psu_enable">Schakel PSU in</string>

    <string name="plugin_tplink_enable">Schakel TPLink SmartPlug in</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Huidige toestand:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">Smartplug IP:</string>

    <string name="plugin_tasmota_enable">Schakel Tasmota SmartPlug in</string>
    <string name="plugin_tasmota_state">Huidige toestand:</string>
    <string name="plugin_tasmota_ip">Smartplug IP:</string>

    <string name="plugin_tuya_enable">Schakel Tuya SmartPlug in</string>
    <string name="plugin_tuya_state">Huidige toestand:</string>
    <string name="plugin_tuya_ip">Smartplug label:</string>

    <!-- WEMO SWITCH PLUGIN -->
    <string name="plugin_wemo_enable">Schakel WemoSwitch in</string>
    <string name="plugin_wemo_state">Huidige toestand:</string>
    <string name="plugin_wemo_ip">WemoSwitch IP:</string>

    <string name="plugin_navbartemp_temperature">Systeem SoC temperatuur</string>

    <string name="plugin_octolapse_enable">Octolapse inschakelen</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Status:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Trigger\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Extruder\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Positie\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Positie\nchange</string>

    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Aanzetten:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Automatische startup:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Automatische uitschakeling:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Voer het script uit</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Verzend GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatuur: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Vochtigheid: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Doelwit</string>

    <!-- PRINTOID PLUGIN -->
    <string name="plugin_printoid_available">De Printoid-plug-in is op uw OctoPrint-server geïnstalleerd</string>
    <string name="plugin_printoid_not_available">De Printoid-plug-in lijkt niet op uw OctoPrint-server te zijn geïnstalleerd, installeer deze en koppel hem met uw apparaat om te genieten van realtime meldingen.</string>
    <string name="plugin_printoid_layer">Laag</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_in_memory">Lagen in geheugen:</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_title">Meldingen op laag gewijzigd</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_info">Selecteer de lagen waarvoor u een melding wilt ontvangen wanneer deze wordt afgedrukt (vereist dat de DisplayLayerProgress-plug-in is geïnstalleerd)</string>
    <string name="plugin_printoid_get_layers_failure">Kan de lijst met lagen waarvoor een melding moet worden ontvangen niet ophalen</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_success">Laag succesvol toegevoegd, u ontvangt een melding wanneer deze is bereikt!</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_failure">Kan laag niet toevoegen aan de lijst met meldingen</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_success">Laag met succes verwijderd, u ontvangt geen melding meer voor deze!</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_failure">Kan laag niet verwijderen uit de lijst met meldingen</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_title">Meldingen over MMU-evenementen</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_info">Demp de Prusa Multi Material Upgrade (MMU) -meldingen wanneer het gebruikersondersteuning vereist, voor de gegeven duur (in minuten)</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_duration">Minuten</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_failure">Kan MMU-evenementen niet snoozen</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_success">MMU-evenementen hebben gedurende de volgende %d minuten gesnoozed</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_title">Meldingen over afdrukvoortgang</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_info">Selecteer de voortgang waarvoor u een melding wilt ontvangen wanneer deze wordt bereikt door de huidige taak</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_off">UIT</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_10">Elke 10%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_25">Elke 25%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_50">Elke 50%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_at_end">Alleen aan het einde</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_success">Voortgangsmeldingen ingesteld op: %s</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_failure">Kan voortgangsmeldingen niet wijzigen</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_title">Beheer instellingen voor meldingen</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_info">Beheer de instellingen voor meldingen (definieer specifieke geluiden en trillingen voor alle beschikbare kanalen)</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_title">Meldingen op verwarmde kop koelen af</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_info">Wanneer de extrudertemperatuur na het afdrukken onder deze drempel daalt, stuurt OctoPrint u een melding.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_success">Triggerwaarde verwarmde kop voor temperatuurmelding ingesteld op %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_failure">Kan de triggerwaarde van de verwarmde kop niet instellen voor temperatuurmelding!</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_title">Meldingen op verwarmd bed koelen af</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_info">Wanneer de bedtemperatuur na het afdrukken onder deze drempel daalt, stuurt OctoPrint u een melding.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_success">Triggerwaarde verwarmd bed voor temperatuurmelding ingesteld op %d</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_failure">Kan de triggerwaarde van het verwarmde bed niet instellen voor temperatuurmelding!</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_info">Wanneer het bed gedurende de volgende duur opwarmt tot de gewenste temperatuur voordat het afdrukken begint, stuurt OctoPrint u een melding</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration">Minuten</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_success">Verwarmde bed warme duur ingesteld op %d minuten</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_failure">Kan de warme duur van het verwarmde bed niet instellen</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_title">Thermal protection notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_info">When current print job was paused waiting for user, OctoPrint will send notification. Useful when running out of filament or need to change color of filament (M600). The following setting controls the frequency notifications will be sent. A low number might end up spamming user. A value of 0 will disable this type of notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_max_temp_diff">Max Temperature difference (°C)</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_bed_should_inc_temp">Bed should increase temp in (sec)</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_hotend_should_inc_temp">Hotend should increase temp in (sec)</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_chamber_should_inc_temp">Chamber should increase temp in (sec)</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_delay_between_notif">Delay between notifications (min)</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_success">Thermal protection parameters changed</string>
    <string name="plugin_printoid_thermal_protection_failure">Failed to set thermal protection parameters</string>
    <string name="plugin_printoid_printer_paused_title">Printer paused notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_printer_paused_message">When current print job was paused waiting for user, OctoPrint will send notification. Useful when running out of filament or need to change color of filament (M600). The following setting controls the frequency notifications will be sent. A low number might end up spamming user. A value of 0 will disable this type of notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_printer_paused_success">Printer paused notification delay set to %d minutes</string>
    <string name="plugin_printoid_printer_paused_failure">Failed to set printer paused notification delay</string>
    <string name="plugin_printoid_soc_temperature_title">System On a Chip (SoC) Notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_soc_temperature_message">When SoC temperature goes above threshold, OctoPrint will send notification. New single-board computers like RPi 4 tend to run hot. A value of 0 will disable the notifications below.</string>
    <string name="plugin_printoid_soc_temperature_success">SoC temperature threshold set to %d°C</string>
    <string name="plugin_printoid_soc_temperature_failure">Failed to set SoC temperature threshold</string>
    <string name="plugin_printoid_soc_temperature">Temperature (°C)</string>
    <string name="plugin_printoid_notification_sound">Notifications sound</string>
    <string name="plugin_printoid_notification_sound_success">Notifications sound set to %s</string>
    <string name="plugin_printoid_notification_sound_failure">Failed to set notifications sound</string>
    <string name="plugin_printoid_gcode">GCODE command</string>
    <string name="plugin_printoid_gcode_in_memory">GCODE commands in memory:</string>
    <string name="plugin_printoid_gcode_title">Notifications on GCODE commands sent</string>
    <string name="plugin_printoid_gcode_info">Select the GCODE commands you want to be notified for when it is sent to your 3D printer</string>
    <string name="plugin_printoid_get_gcode_failure">Failed to get the list of GCODE commands to be notified for</string>
    <string name="plugin_printoid_add_gcode_success">GCODE commands added successfully, you will receive a notification when sent to your printer!</string>
    <string name="plugin_printoid_add_gcode_failure">Failed to add GCODE commands to the list of notifications</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_gcode_success">GCODE commands removed successfully, you will stop receiving notification for this one!</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_gcode_failure">Failed to remove GCODE commands from the list of notifications</string>

    <!-- TOP TEMP PLUGIN -->
    <string name="plugin_toptemp_fan_speed">Huidige ventilatorsnelheid</string>

</resources>
