<resources>

    <string name="plugins_title">OctoPrints Plugins</string>

    <string name="plugins_help_title">OctoPrints Plugins</string>
    <string name="plugins_help_message">Dies ist die Liste der derzeit in Printoid integrierten Plugins.\n\nAlle Plugins von OctoPrint sind nicht in Printoid implementiert und ich (der Entwickler) kann sie nicht alle integrieren.\n\nBitte kontaktieren Sie mich unter printoid.for.octoprint @ gmail.com, wenn Sie ein neues Plugin in Printoid sehen möchten. Ich werde über die Integration nachdenken (wenn und nur möglich).</string>

    <string name="plugin_desc_psu">Dieses OctoPrint-Plugin steuert ein ATX/AUX-Netzteil, um den Stromverbrauch und das Rauschen zu reduzieren, wenn der Drucker nicht verwendet wird.</string>
    <string name="plugin_desc_autoshutdown">Plugin zum automatischen Herunterfahren des Systems nach Abschluss des Druckvorgangs. Kann nur konfiguriert werden, wenn der Server in Betrieb ist.</string>
    <string name="plugin_desc_tp_link">Dieses Plugin ist von OctoPrint-PSUControl und dem TP-Link WiFi SmartPlug Client inspiriert und steuert einen TP-Link Smartplug über die OctoPrint-Navigationsleiste.</string>
    <string name="plugin_desc_tuya">Dieses Plugin steuert Tuya-basierte SmartPlugs. Arbeit basiert auf OctoPrint-TPLinkSmartplug und Python-Tuya.</string>
    <string name="plugin_desc_wemo">Dieses Plugin ermöglicht die Steuerung von Belkin Wemo-Geräten über Navigationsschaltflächen und Gcode-Befehle.</string>
    <string name="plugin_desc_enclosure">Steuern Sie so ziemlich alles, was Sie mit Ihrem Raspberry Pi/OctoPrint/Enclosure tun möchten.</string>
    <string name="plugin_desc_navbartemp">Anzeige der Temperaturen in der Navigationsleiste von OctoPrint. Für Raspberry Pi-Benutzer kann dieses Plugin die CPU-Temperatur des Raspberry Pi automatisch in der Titelleiste der App anzeigen.</string>
    <string name="plugin_desc_octolapse">Octolapse wurde entwickelt, um stabilisierte Zeitraffer Ihrer Drucke mit so wenig Aufwand wie möglich zu gestalten, und es ist äußerst konfigurierbar. Jetzt können Sie eine seidige, glatte Timelapse ohne eine benutzerdefinierte Kamerahalterung erstellen. Es sind keine GCode-Anpassungen erforderlich.</string>
    <string name="plugin_desc_prusathumbnail">Dieses Plugin extrahiert die eingebetteten Miniaturansichten aus PrusaSlicer-Gcode-Dateien, in denen für die Profil-INI-Datei des Druckers die Miniaturansicht konfiguriert ist. Dies ist das Standardverhalten für das Prusa Mini-Druckerprofil.</string>
    <string name="plugin_desc_printoid">Printoid Plugin für OctoPrint, um Push-Benachrichtigungen in Echtzeit über Ihren Druckstatus und mehr zu erhalten, selbst wenn sich die App im Hintergrund befindet.</string>
    <string name="plugin_desc_ultimakerfp">Dieses Plugin bietet Unterstützung für Ultimaker Format Package (.ufp) -Dateien. Ultimaker Format Package-Dateien basieren auf Open Packaging Conventions (OPC) und enthalten komprimierten Gcode und eine Vorschau-Miniaturansicht.</string>
    <string name="plugin_desc_tasmota">Dieses Plugin dient zur Steuerung von ITead Sonoff-Geräten, die mit Sonoff-Tasmota über Webanrufe geflasht wurden.</string>
    <string name="plugin_desc_toptemp">Dieses Plugin wird von Printoid verwendet, um die aktuelle Lüftergeschwindigkeit abzurufen und den Schieberegler entsprechend zu aktualisieren.</string>

    <string name="plugin_message_psu">Das PSU-Control-Plugin muss auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_tasmota">Das Tasmota-Plugin muss auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_tp_link">Der TP-Link SmartPlug sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_tuya">Der Tuya Smartplug sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_wemo">Der WemoSwitch sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein. Dann erscheint es automatisch im linken Menü der App.</string>
    <string name="plugin_message_enclosure">Dieses Plugin wird in Kürze in Printoid integriert, bitte haben Sie etwas Geduld :) Sie werden informiert, sobald es verfügbar ist.</string>
    <string name="plugin_message_navbartemp">Das Navbar Temp-Plugin sollte auf Ihrem OctoPrint-Server installiert sein.\n\nWenn Sie einen Raspberry Pi verwenden, wird seine CPU-Temperatur automatisch in der Titelleiste der App angezeigt.</string>

    <string name="plugin_not_available">Dieses Plugin scheint nicht verfügbar (oder nicht auf Ihrem OctoPrint-Server installiert) zu sein. Bitte überprüfen Sie den Status in den Einstellungen Ihres OctoPrint-Servers.</string>

    <string name="plugin_not_in_this_version_title">Plugin nicht verfügbar</string>
    <string name="plugin_not_in_this_version_msg">Dieses Plugin ist in dieser Version von Printoid nicht verfügbar. Erwägen Sie ein Upgrade von Printoid, um diese Funktion in der App zu nutzen! (Überprüfen Sie auf https://printoid.net die verfügbaren Plugins pro Version.)</string>

    <string name="plugin_autoshutdown_enable">Fahren Sie den Server nach Abschluss des Druckvorgangs herunter</string>
    <string name="plugin_autoshutdown_type">Art</string>

    <string name="plugin_psu_enable">Aktivieren Sie die PSU</string>

    <!-- TPLING SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tplink_enable">Aktivieren Sie TPLink SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tplink_state">Aktuellen Zustand:</string>
    <string name="plugin_tplink_ip">Smartplug IP:</string>

    <!-- TPLING SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tasmota_enable">Aktivieren Sie Tasmota SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tasmota_state">Aktuellen Zustand:</string>
    <string name="plugin_tasmota_ip">Smartplug IP:</string>

    <!-- TUYA SMARTPLUG PLUGIN -->
    <string name="plugin_tuya_enable">Aktivieren Sie Tuya SmartPlug</string>
    <string name="plugin_tuya_state">Current state:</string>
    <string name="plugin_tuya_ip">Smartplug etikett:</string>

    <!-- WEMO SWITCH PLUGIN -->
    <string name="plugin_wemo_enable">Aktivieren Sie WemoSwitch</string>
    <string name="plugin_wemo_state">Aktuellen Zustand:</string>
    <string name="plugin_wemo_ip">WemoSwitch IP:</string>

    <string name="plugin_navbartemp_temperature">System-SoC-Temperatur</string>

    <string name="plugin_octolapse_enable">Octolapse aktivieren</string>
    <string name="plugin_octolapse_status">Status:</string>
    <string name="plugin_octolapse_trigger_state">Trigger\nstate</string>
    <string name="plugin_octolapse_extruder_state">Extruder\nStaat</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_state">Position\nZustand</string>
    <string name="plugin_octolapse_position_change">Position\nändern</string>

    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_enable">Anschalten:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_startup">Autostart:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_auto_shutdown">Automatisches Herunterfahren:</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_execute_script">Skript ausführen</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_output_send_gcode">Senden Sie GCODE</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_temperature">Temperatur: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_humidity">Luftfeuchtigkeit: %s</string>
    <string name="plugin_enclosure_rpi_input_target_hint">Ziel</string>

    <!-- PRINTOID PLUGIN -->
    <string name="plugin_printoid_available">Das Printoid Plugin ist auf Ihrem OctoPrint-Server installiert</string>
    <string name="plugin_printoid_not_available">Das Printoid-Plugin scheint nicht auf Ihrem OctoPrint-Server installiert zu sein. Installieren Sie es und koppeln Sie es mit Ihrem Gerät, um Echtzeitbenachrichtigungen zu erhalten.</string>
    <string name="plugin_printoid_layer">Schicht</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_in_memory">Ebenen im Speicher:</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_title">Benachrichtigungen auf Ebene geändert</string>
    <string name="plugin_printoid_layers_info">Wählen Sie die Ebenen aus, für die Sie benachrichtigt werden möchten, wenn der Druckvorgang beginnt (das DisplayLayerProgress-Plugin muss installiert sein).</string>
    <string name="plugin_printoid_get_layers_failure">Fehler beim Abrufen der Liste der zu benachrichtigenden Ebenen</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_success">Ebene erfolgreich hinzugefügt, erhalten Sie eine Benachrichtigung, wenn erreicht!</string>
    <string name="plugin_printoid_add_layers_failure">Fehler beim Hinzufügen der Ebene zur Liste der Benachrichtigungen</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_success">Ebene erfolgreich entfernt, erhalten Sie keine Benachrichtigung mehr für diese!</string>
    <string name="plugin_printoid_remove_layers_failure">Fehler beim Entfernen der Ebene aus der Liste der Benachrichtigungen</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_title">Benachrichtigungen zu MMU-Ereignissen</string>
    <string name="plugin_printoid_snooze_mmu_info">Schalten Sie die MMU-Benachrichtigungen (Prusa Multi Material Upgrade) für die angegebene Dauer (in Minuten) stumm, wenn Benutzerunterstützung erforderlich ist.</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_duration">Protokoll</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_failure">MMU-Ereignisse konnten nicht deaktiviert werden</string>
    <string name="plugin_printoid_mmu_snooze_success">MMU-Ereignisse dösten für die nächsten %d Minuten</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_title">Benachrichtigungen zum Druckfortschritt</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_info">Wählen Sie aus, für welchen Fortschritt Sie benachrichtigt werden sollen, wenn der aktuelle Job ihn erreicht</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_off">AUS</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_10">Alle 10%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_25">Alle 25%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_every_50">Alle 50%</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_mode_at_end">Nur am Ende</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_success">Fortschrittsbenachrichtigungen festgelegt auf: %s</string>
    <string name="plugin_printoid_progress_failure">Fortschrittsbenachrichtigungen konnten nicht geändert werden</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_title">Benachrichtigungseinstellungen verwalten</string>
    <string name="plugin_printoid_notifications_info">Verwalten Sie die Benachrichtigungseinstellungen (definieren Sie spezifische Sounds und Vibrationen für jeden verfügbaren Kanal).</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_title">Benachrichtigungen über beheizten Kopf kühlen ab</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_info">Wenn die Extrudertemperatur nach Abschluss des Druckvorgangs unter diesen Schwellenwert fällt, erhalten Sie von OctoPrint eine Benachrichtigung.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_success">Auslösewert für beheizten Kopf für Temperaturbenachrichtigung auf %d eingestellt</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_head_failure">Fehler beim Einstellen des Auslösewerts für den beheizten Kopf für die Temperaturbenachrichtigung!</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_title">Benachrichtigungen auf dem beheizten Bett kühlen ab</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_info">Wenn die Betttemperatur nach Abschluss des Druckvorgangs unter diesen Schwellenwert fällt, erhalten Sie von OctoPrint eine Benachrichtigung.</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_success">Auslösewert für beheiztes Bett für Temperaturbenachrichtigung auf %d eingestellt</string>
    <string name="plugin_printoid_temp_bed_failure">Fehler beim Einstellen des Auslösewerts für das Heizbett für die Temperaturbenachrichtigung!</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_info">Wenn sich das Bett vor dem Druckvorgang für die folgende Dauer auf die Zieltemperatur erwärmt, erhalten Sie von OctoPrint eine Benachrichtigung</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration">Protokoll</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_success">Die Warmdauer des beheizten Bettes ist auf %d Minuten eingestellt</string>
    <string name="plugin_printoid_bed_duration_failure">Fehler beim Einstellen der Warmdauer des beheizten Bettes</string>

    <!-- TOP TEMP PLUGIN -->
    <string name="plugin_toptemp_fan_speed">Aktuelle Lüftergeschwindigkeit</string>

</resources>
